<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Crazy Woman]]></title><description><![CDATA[Crazy Woman]]></description><link>http://github.com/dylang/node-rss</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Fri, 02 Feb 2018 15:05:25 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[Endeusamos nossos pais?!]]></title><description><![CDATA[Eu não sou o que meus pais sempre quiseram que eu fosse! Depois de um mês sem texto no blog, voltei e resolvi abordar...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/endeusamos-nossos-pais/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/endeusamos-nossos-pais/</guid><pubDate>Fri, 02 Feb 2018 11:59:15 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Eu não sou o que meus pais sempre quiseram que eu fosse!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://raw.githubusercontent.com/BritoMari/crazywoman/master/src/pages/articles/2018-02-02---Endeusamos-nossos-pais/nao-fez-mais-que-sua-obrigacao.jpg&quot; alt=&quot;Não fez mais que sua obrigação&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Depois de um mês sem texto no blog, voltei e resolvi abordar esse assunto aqui hoje.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pra quem não sabe, saí de casa há mais ou menos um ano e meio, &lt;strong&gt;me assumi lésbica, me mudei pra outro estado, fui morar com minha namorada&lt;/strong&gt;, entre outras coisas como já havia abordado nesses posts &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://crazywoman.top/posts/alo-mundo/&quot;&gt;aqui&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://crazywoman.top/posts/eu-nao-quero-me-tornar-um-homem/&quot;&gt;aqui&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;. Meus pais não queriam que eu fosse assim, mas eles não têm que mandar no futuro da minha.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Até hoje me cobro e me sinto mal por não atender as expectativas que eles tiveram de mim, primeiro sobre minha sexualidade, depois área profissional, eles tinham uma ideia formada de que eu seria advogada e hoje estou me aprofundando na área de &lt;a href=&quot;http://crazywoman.top/posts/voce-ja-descobriu-o-que-quer-ser-quando-crescer/&quot;&gt;TI&lt;/a&gt;, essas são algumas frustrações que eles tiveram por eu não &lt;em&gt;“obedecer”&lt;/em&gt; eles.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Demorou um bom tempo pra eu parar, pensar e tomar as decisões pra que eu tivesse a vida que eu sempre quis. Já conversei com várias pessoas que tem pais com a mesma ideia e sonhos premeditados para seus filhos. Muita das vezes alguns filhos seguem o pé da letra o que seus pais impõem, muita das vezes também esses sonhos que os pais depositam em nós &lt;strong&gt;são coisas que eles queriam e não puderam realizar&lt;/strong&gt;, sendo assim depositam em nós pra que possamos realizar não os nossos sonhos, mas sim deles.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Uma vez ouvi em algum, lugar não me recordo onde, que: &lt;em&gt;“Ter filhos é uma das formas mais egoístas de tentar alcançar a imortalidade”&lt;/em&gt;, na minha visão é uma forma de deixar através dos seus filhos uma parte deles no mundo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Me diz aí quem nunca se sentiu como se estivesse &lt;strong&gt;vivendo apenas para os pais e não para você?&lt;/strong&gt; Isso frusta a partir do momento que você enxerga que não quer isso e que querendo ou não vai decepcioná-los, mesmo que você os ame mais do que tudo, algumas coisas precisamos tomar nossas próprias decisões.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Temos também aquela coisa de &lt;em&gt;“dívida”&lt;/em&gt; com eles pelo resto de nossas vidas, por terem nos criado, a dor de cabeça da preocupação, as fraldas gastas, 9 meses na barriga, etc. Ninguém pede pra nascer, nossos pais quiseram ter filhos, logo eles têm essa obrigação moral e ética sobre um ser, até então, incapaz, e a responsabilidade de criar, amar, alimentar e etc, até o momento de sermos independentes. Devemos sim &lt;strong&gt;amar, respeitar e honrar nossos pais&lt;/strong&gt;, mas sabendo lidar com suas decisões e esperar que respeitem nossas escolhas. Não devemos amar como se fosse nossa obrigação, mas por que sentimos e queremos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Assim como eu, muitas das pessoas com quem conversei deram e dão o melhor de si pra uma terceira pessoa se sentir bem, deixamos nossa vida de lado por fazer escolhas de outra pessoa e quando &lt;em&gt;“crescemos”&lt;/em&gt; nos arrependemos e percebemos que tudo que vivemos não foi porque escolhemos, mas sim por que fomos impostos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se você parar e pensar comigo aqui agora, também pode perceber que não tratamos eles como pais e sim como Deuses, mas eles &lt;strong&gt;não são Deuses&lt;/strong&gt;, são pessoas como nós, com a diferença que eles nos deram a vida, acabamos negando o nosso verdadeiro eu na frente deles e &lt;strong&gt;não digo apenas de sexualidade, estou falando de carreira, religião, de apresentar pessoa que amamos e várias outras coisas.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Contudo chegamos a dois grandes conflitos: &lt;strong&gt;ser você mesmo ou ser seus pais&lt;/strong&gt;, quando escolhemos a segunda opção viramos adultos que não sabemos o que nos tornamos, por vivermos a vida inteira na sombra dos pais, adultos que não sabem pra onde ir por medo de escolhas e como eles vão afetar seus pais.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Quanto mais evoluo percebo o quanto os amo e o quanto eles tem os mesmos problemas que eu, dívidas, sentimentos e diversas outras coisas, como qualquer outra pessoa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lembrando que isso é &lt;strong&gt;minha visão e respeito se não pensa o mesmo&lt;/strong&gt;, mas como eu sempre disse, escrevo aqui para expor o que penso e tentar abrir todas as mentes fechadas nesse mundo enorme.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E sim, pais são bem complexos! Mas pra conseguir tomar minhas próprias decisões e evoluir, &lt;strong&gt;precisei parar de endeusá-los.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Orgulho é poder ser quem você é num mundo que te diz o contrário]]></title><description><![CDATA[Para vencer nesse mundo cruel, precisamos passar por poucas e boas.]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/orgulho-e-poder-ser-quem-voce-e-num-mundo-que-te-diz-o-contrario/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/orgulho-e-poder-ser-quem-voce-e-num-mundo-que-te-diz-o-contrario/</guid><pubDate>Fri, 05 Jan 2018 13:00:14 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://raw.githubusercontent.com/BritoMari/crazywoman/master/src/pages/articles/2018-01-05---orgulho-e-poder-ser-quem-voce-e-num-mundo-que-te-diz-o-contrario/mundo.jpg&quot; alt=&quot;Mundo&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Para vencer nesse mundo cruel, precisamos passar por poucas e boas.”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vou direto ao ponto e continuo a discutir mais depois: voltando do centro com minha companheira nessa última terça (02/01/18), em um biarticulado que por si é um ônibus enorme, sentamos no último banco e dava pra ver que havia bastante poltronas vazias, saiu um homem lá da frente e parou praticamente frente a nós e começou a nos encarar, deixei pra lá.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sabe aquele ditado de que você tem um &lt;strong&gt;anjo da guarda&lt;/strong&gt; todos os dias contigo? Então, um moço, sentado praticamente ao nosso lado perguntou a esse indivíduo o porque de tanto encarar nós duas, ele retrucou e começou a dizer que eu queria me tornar homem e por coincidência um dos meus &lt;a href=&quot;http://crazywoman.top/posts/eu-nao-quero-me-tornar-um-homem/&quot;&gt;últimos textos&lt;/a&gt; foi sobre isso. Eu ia ficar quieta, mas ele começou a nos insultar, a me humilhar, eu retruquei discordando com ele, mas insistiu em continuar, disse também que era melhor do que eu, que iria me bater. Então eu e minha namorada levantamos e fomos pra parte da frente do ônibus, e lá atrás os dois ainda saíram nos tapas, assim por dizer, resumindo… desceram na delegacia e &lt;strong&gt;não deu em nada&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O que posso dizer sobre isso tudo?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Medo!&lt;/strong&gt; Essa é a palavra. Medo de sair a noite e topar na rua um indivíduo desse e sofrer coisas piores, dor que senti pelas palavras ditas por ele.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Quero que você que está lendo, saiba que não escolhi sofrer preconceito, não é uma escolha amar uma pessoa que &lt;strong&gt;aos olhos de muitos é errado&lt;/strong&gt;, quero que saiba que não é porque eu namoro uma pessoa do mesmo sexo que eu &lt;strong&gt;queira mudar de sexo&lt;/strong&gt;. Não é fácil ser olhada por muitos como a diferente, a esquisita, pessoas sofrem todos os dias, por ser gordo, magro, gay, lésbica, negro e por aí vai, não é uma escolha e sim o que a vida nos deu e você não tem direito nenhum de opinar ou humilhar a vida e escolha de outra pessoa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ouvir palavras duras de um parente, até vai, aguentamos, mas ouvir de alguém que eu nunca sequer vi na vida é difícil. Se você passa a sofrer isso todos os dias, acho que você acaba acreditando, digerindo isso e mudando o jeito de ser, já li muitos depoimentos que pessoas desistem de ser o que realmente são por simplesmente não aguentar mais ser a &lt;em&gt;“diferente”&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Perguntei pra minha companheira, o que ele ganharia com isso? Ela disse: História pra contar aos amigos que é o bonzão.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu acordo todos os dias com esperança de que esse mundo pode ser melhor, com menos ódio, rancor e medo no olhar das pessoas, sonho um dia que tudo que eu toque tenha amor, só depende das pessoas, se temos a capacidade de odiar pode ter certeza que &lt;strong&gt;temos capacidade de amar ainda mais&lt;/strong&gt; e deixar o ódio e preconceito de lado.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Somos ensinados a odiar?]]></title><description><![CDATA[Não desista de praticar o bem só porque algo mal te aconteceu, dizem que todos nascemos com aquele instinto de fazer o bem e nada...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/somos-ensinados-a-odiar/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/somos-ensinados-a-odiar/</guid><pubDate>Fri, 22 Dec 2017 12:58:15 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Não desista de praticar o bem só porque algo mal te aconteceu, dizem que todos nascemos com aquele instinto de fazer o bem e nada mais, dizem também que ninguém é ensinado a fazer o mal, eu particularmente discordo dessa última afirmação.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Basicamente todos os dias eu sofro preconceito por ser quem eu sou, &lt;strong&gt;por andar de mãos dadas com a pessoa que amo e divido a vida, sou criticada por amar e por fazer o bem&lt;/strong&gt;, na verdade me olham como uma pessoa que só quer desgraça, enquanto o que eu quero é simplesmente acordar num dia nublado com um mundo livre de ódio e destruição.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu acho sim, que &lt;strong&gt;somos ensinados a odiar, a fazer o mal e olhar diferente para as pessoas&lt;/strong&gt;. Somos quando pais, amigos, conhecidos e a mídia nos ensinam que aquele ser humano que ama outra &lt;a href=&quot;https://observatoriog.bol.uol.com.br/noticias/2017/04/casal-gay-de-60-e-62-anos-e-espancado-por-mais-de-20-vizinhos-no-rio-de-janeiro&quot;&gt;pessoa do mesmo sexo&lt;/a&gt; é ruim, ou que somos melhores do que aquele &lt;a href=&quot;https://g1.globo.com/pr/parana/noticia/morador-de-rua-e-encontrado-morto-em-rua-do-bacacheri-em-curitiba.ghtml&quot;&gt;morador de rua&lt;/a&gt;, que aquele usuário de drogas não merece uma condição melhor de vida e por aí vai a longa lista de ensinamentos de ódio e sentimento de inferioridade sobre os outros.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;As vezes nos perguntamos porque há tanto rancor e desamor no mundo, sendo que nós &lt;strong&gt;praticamos isso todos os dias, sem nem perceber&lt;/strong&gt;, como por exemplo quando negamos R$2,00 aquela moça que está com sua filha na porta de um Shopping, com seu carrinho que pega reciclados na rua. Inclusive ontem eu me vi fazendo isso, eu quase passei direto, só que o olhar daquela criança me doeu, eu voltei atrás e dei todo o dinheiro que havia no meu bolso pra aquela mãe, não era muita coisa, mas sei que ajudou, sei que fiz a diferença.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Precisamos de um choque de realidade pra acordar, fazer a diferença e ajudar o mundo a se tornar melhor do que foi ontem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://raw.githubusercontent.com/BritoMari/crazywoman/master/src/pages/articles/2017-12-22---Somos-ensinados-a-odiar/preserve.jpg&quot; alt=&quot;Preserve! Pessoas boas estão sendo extintas&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nos perguntamos porque pessoas boas morrem, infelizmente &lt;strong&gt;ela não morre por ser boa&lt;/strong&gt;, mas sim porque é o ciclo da vida e nada pode impedir, ela já completou a sua trajetória. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E sobre aqueles que estão no caminho do mal, eu tenho esperança &lt;strong&gt;que encontrem o caminho do bem&lt;/strong&gt;, pra tentar pelo menos se recompensar por todo mal que fez.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Faça o bem mesmo que o mundo vá mal, mesmo que te critiquem e te atirem pedras pelo caminho, não desista porque alguém não soube amar e muito menos desista desse mundo cruel.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Eu não quero me tornar um homem!]]></title><description><![CDATA[NÃO!!! Eu não sou homem e nem quero me tornar um! Direta e reta porque sim, porque preciso gritar e repetir isso sempre. Hoje a série de textos é Sobre mim...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/eu-nao-quero-me-tornar-um-homem/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/eu-nao-quero-me-tornar-um-homem/</guid><pubDate>Fri, 15 Dec 2017 13:00:10 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;NÃO!!!&lt;/strong&gt; Eu não sou homem e nem quero me tornar um! Direta e reta porque sim, porque preciso gritar e repetir isso sempre.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hoje a série de textos é &lt;a href=&quot;http://crazywoman.top/tags/sobre-mim/&quot;&gt;sobre mim&lt;/a&gt;, sei que muitas pessoas que vivem ou viveram comigo diariamente e viram minha mudança drástica, acham ou acharam que queria me tornar um homem, &lt;strong&gt;mas gente não é isso&lt;/strong&gt;, nunca quis, eu gosto e amo do jeito que me visto hoje, as roupas que uso, o corte de cabelo, amo tudo isso, posso ser eu mesma hoje, sou eu sem precisar ser outra pessoa, de outro gênero.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Quando cortei meu cabelo foi o momento em que as pessoas mais devem ter pensado isso, pra quem não sabe eu costumava ter um cabelo quase na bunda e nunca na vida havia cortado (exceto pela vez que meu irmão cortou uma pontinha quando éramos crianças), fora isso, nunca! Cortei e logo de primeira tirei tudo e doei (fica pra um próximo texto sobre a doação do cabelo).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://raw.githubusercontent.com/BritoMari/crazywoman/master/src/pages/articles/2017-12-15---Eu-nao-quero-ser-homem/meu-antes-e-depois.jpg&quot; alt=&quot;Meu cabelo antes e depois&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acho que a &lt;strong&gt;minha aceitação com meu próprio corpo e gênero é a peça principal do jogo&lt;/strong&gt; e não preciso que mais ninguém dite o que tenho e o que quero ser e só cabe a cada um ditar e escolher o seu próprio caminho, e, sinceramente, mesmo que eu quisesse mudar, seria minha vida e de mais ninguém.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pra essas pessoas que acham que roupa, brinquedo, utensílio, cor ou qualquer outra coisa definem gênero, tomem aquele remédio chamado &lt;em&gt;“senso”&lt;/em&gt; e parem de padronizar e colocar rótulo, isso é chato e desgastante.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Então esse foi o texto de hoje, mais um desabafo que eu aproveito para colocar aqui e tentar tirar um proveito disso, para que as pessoas possam ler e refletir antes de julgar a decisão de alguém.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Não pare de sorrir!]]></title><description><![CDATA[Que eu nunca pare de rir de tudo o que me fez ser o que sou. Essa é a frase de hoje, o tema de hoje! Passamos por muitas coisas nessa vida, sejam esses momentos bons ou..."]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/nao-pare-de-sorrir/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/nao-pare-de-sorrir/</guid><pubDate>Fri, 08 Dec 2017 12:50:23 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Que eu nunca pare de rir de tudo o que me fez ser o que sou”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Essa é a frase de hoje, o tema de hoje! &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Passamos por muitas coisas nessa vida, sejam esses momentos bons ou ruins &lt;strong&gt;temos sempre que olhar e sorrir&lt;/strong&gt;, pois os momentos ruins também contribui para o equilíbrio que a vida tem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Reclamos de tantas coisas ruins que acontecem, mas quando paramos para pensar é que vemos que se a vida não tivesse esse lado &lt;em&gt;“ruim”&lt;/em&gt;, cheio de dificuldades e desafios não teria graça, não teria sentido e não faria diferença estarmos vivos, então &lt;strong&gt;agradeça&lt;/strong&gt; por cada momento difícil na sua vida, mesmo que você ache que seja o pior dia da sua vida, lá na frente você vai olhar para trás e vai ver que aquilo contribuiu pra você chegar onde está hoje.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;*Eu gosto de comparar a vida com duas coisas: o &lt;strong&gt;quebra-cabeça&lt;/strong&gt; e a &lt;strong&gt;escada&lt;/strong&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Quebra-cabeça:&lt;/strong&gt; Cada pessoa que passa ou que já passou na sua vida, contribuiu para o seu desenvolvimento, seja pessoal ou profissional, a gente precisa que algumas pessoas passem pela nossa vida pra finalmente ter aquela peça fundamental, que vai nos ajudar a completar o quebra-cabeça. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Comigo foi assim, já se passaram várias pessoas na minha vida, algumas estão comigo ainda, algumas se foram e doeu, fiquei com raiva e inconformada, mas hoje aprendi que &lt;strong&gt;não vale a pena se sentir assim&lt;/strong&gt;, pois é como a vida funciona, pessoas vem e vão, temos que tomar isso como um aprendizado, e entender que é um passo pra você aprender a lidar com cada tipo de coisa na sua vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Escada:&lt;/strong&gt; Cada passo que você dá, cada conquista que você alcança e cada amadurecimento que você desenvolve é um degrau que você sobe. Para alguns pode ser que a escada da vida tenha vinte degraus, para outros os degraus serão infinitos, pois essas pessoas sempre almejam mais. Seja essa pessoa! Mas com limites e sabedoria, não coloque ganância nos seus objetivos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Não pare de sorrir&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Seja grato todos os dias, almeje mais, ame mais e busque mais. Que você não pare de sorrir por algo que deu errado hoje, temos uma vida inteira, tente amanhã de novo, durma consciente de que você pode vencer e não desista nunca, sorria pelas simples conquistas e agradeça quem saiu da sua vida, mesmo que doeu, agradeça, porque querendo ou não ela contribuiu pelo seu desenvolvimento.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Acredite em si!]]></title><description><![CDATA[Hoje eu quero falar um pouco sobre bullying e preconceito. Como há preconceito enrustido há também bullying enrustido, uma série que me ensinou muito sobre bullying foi...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/acredite-em-si/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/acredite-em-si/</guid><pubDate>Fri, 01 Dec 2017 12:09:22 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Hoje eu quero falar um pouco sobre bullying e preconceito.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Como &lt;strong&gt;há preconceito enrustido há também bullying enrustido&lt;/strong&gt;, uma série que me ensinou muito sobre bullying foi: &lt;em&gt;13 Reasons Why&lt;/em&gt;, você faz e nem percebe, você pode ser culpado de muitas coisas, como fazer alguém desistir de ir a escola, faculdade, carreira e até da vida, então pensa um pouquinho como tem sido sua ações diariamente e não faça com os outros aquilo que não gostaria que fizessem com você, &lt;strong&gt;não faça alguém desistir de algo que tem dado duro a vida inteira&lt;/strong&gt;, isso não é legal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Posso citar aqui diversos acontecimentos, como exemplo recente do adolescente de 14 anos, que matou colegas de classe em Goiânia, no primeiro momento nem procuramos saber da história e já atiramos a primeira pedra, lógico que &lt;strong&gt;nada justifica o que ele fez&lt;/strong&gt;, mas quem nunca passou bullying na escola, na vida? Pelo menos uma vez você ja passou e sabe como é a pior sensação que existe. Neste momento a pessoa precisa de apoio, para que não acabe acontecendo uma coisa dessas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu já sofri bullying muitas vezes, mas fui forte e não deixei tanto me abalar, tinha horas que eu pensava em sumir, mas sabia que não iria adiantar, tinha que ser cada dia mais forte, porque &lt;strong&gt;eu tinha certeza que em algum momento aquilo iria acabar.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas o que eu quero dizer realmente é sobre o grande preconceito e até mesmo bullying que acontece com mulheres na área de TI, e também em outras áreas predominantemente escolhida por homens, como a mecânica, construção e etc. Se fossemos botar no papel quantas mulheres já desistiram só por ser mulher e ter homens que as colocam pra baixo falando que não são capazes, teríamos um número gigantesco.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;”&lt;em&gt;A que ponto pretendo chegar com os relatos acima:&lt;/em&gt;”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não interessa se é bullying, preconceito, racismo, homofobia ou qualquer outra coisa, ninguém tem o direito de menosprezar, humilhar, agredir fisicamente e/ou emocionalmente, pelo simples fato que você não é melhor ou pior que ninguém, somos todos iguais e somos livres para fazermos e sermos o que quisermos da maneira que acharmos melhor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Então para todas essas pessoas que passam por isso diariamente quero dizer para não se deixar abalar e &lt;strong&gt;acreditar em si&lt;/strong&gt;, afinal,  é nossa vida, nossas escolhas e vivemos da maneira que quisermos, mostrem para todos que &lt;strong&gt;somos capazes&lt;/strong&gt; e fortes para lutar mais um dia.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Você já descobriu o que quer ser quando crescer?!]]></title><description><![CDATA[Quando pergunto isso não quero dizer o seu processo de evolução de criança para adolescente, mas sim o processo de você encontrar aquela...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/voce-ja-descobriu-o-que-quer-ser-quando-crescer/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/voce-ja-descobriu-o-que-quer-ser-quando-crescer/</guid><pubDate>Fri, 17 Nov 2017 15:03:19 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Quando pergunto isso não quero dizer o seu processo de evolução de criança para adolescente, mas sim o processo de você encontrar aquela vocação na &lt;strong&gt;vida profissional&lt;/strong&gt;. Sua vocação precisa ser algo que te faça bem e se sinta uma pessoa feliz e realizada, não apenas aquela sensação de que está fazendo muito dinheiro, que faça também, mas com amor e carinho por aquilo que está realizando.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://raw.githubusercontent.com/BritoMari/crazywoman/master/src/pages/articles/2017-11-17---Voce-ja-descobriu-o-que-quer-ser-quando-crescer/o-que-voce-quer-ser-quando-crescer.jpg&quot; alt=&quot;Você pode ser o que quiser!&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu, lá no ensino médio, tinha várias profissões em mente, mas nenhuma que fazia meu coração acelerar, muitas pessoas já &lt;em&gt;“nascem”&lt;/em&gt; sabendo o que quer ser quando crescer, outras seguem até o último dia do ensino médio sem ideía do que quer, mas com a pressão de começar algo. Esse foi o meu caso e acabei iniciando a faculdade para uma carreira que nem por um segundo tinha passado por minha mente algum dia: &lt;strong&gt;Direito&lt;/strong&gt;, (eu cursava Direito, mas não fazia direito!), fiz quase um ano, a profissão em si é linda, altos conhecimentos que você adquire, sua mente abre, mas não era algo que eu estava fazendo &lt;em&gt;por amor e sim por obrigação&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Antes disso eu passei 1 ano e meio fazendo um curso técnico pra área automotiva, eu sou apaixonada pela área, mas pra mim é um apenas hobby mexer com carros e não uma carreira.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não se desesperem qual curso escolher, talvez seja algo que vai definir o resto da sua vida, mas lógico que você pode mudar de área a qualquer momento, vocês que estão terminando o ensino médio ou acabaram de terminar, calma, respira fundo, somos muito novos pra traçar toda nossa vida em segundos (custou muito eu colocar isso na minha cabeça e acho que ainda não consegui), &lt;strong&gt;tá tudo bem não saber ainda o que quer ser quando crescer!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas agora uma notícia boa: &lt;em&gt;“Eu descobri o que quero ser quando crescer há 3 meses!”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Programadora&lt;/strong&gt;, sim, programadora, mas por que? Essa área não é só pra homens? Já não há muitos profissionais no mercado de trabalho? blá blá blá…
Ouvi muito isso quando mais nova, quando por um segundo eu quis seguir na área de TI, não façam isso, isso desanima qualquer um, não falem coisas do tipo desanimadoras, seja de qualquer área, para qualquer pessoa, pois algumas são fracas, como eu, e acreditam nisso, e pra mudar isso é difícil, só um dia quando alguém abre nossa mente e mostra que tudo o que falaram era mentira.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas enfim, minha namorada já está há 5 anos na área, trabalhando com desenvolvimento web, e ela sempre dizia que um dia iria me mostrar e explicar o que ela faz, e que se eu quisesse poderia me ensinar a programar também, eu fiquei super animada pra aprender, mesmo que não tinha tido nenhum contato ainda com esse mundo, mas a distância e tempo não nos ajudava, só quando fomos morar juntas que isso mudou… &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ela foi sorteada em um evento de programação e ganhou uma assinatura de 4 meses na &lt;a href=&quot;https://www.alura.com.br/&quot;&gt;&lt;em&gt;Alura&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; com vários cursos para essa área, desde iniciantes a avançados, e ela me mostrou alguns cursos básicos que eu poderia assistir e me incentivou a começar a estudar e olha, &lt;em&gt;me apaixonei completamente&lt;/em&gt;, não é fácil, mas é gratificante ver algo funcionando depois de várias tentativas e quando você está prestes a desistir, a caraia funciona.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gostei tanto que em março do ano que vem eu começo a Graduação em Sistemas para Internet e vou te contar, nunca estive tão animada pra estudar o quanto estou agora.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pode ser que eu mude de área um dia, ou não, &lt;strong&gt;mas hoje posso dizer que eu descobri o que quero ser quando crescer&lt;/strong&gt; e estou lutando todos os dias (menos quando a preguiça bate) pra me tornar a pessoa em que me inspiro todos os dias, o caminho é longo, mas a recompensa é maravilhosa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Obrigada mozão, por me mostrar esse mundo e obrigada à minha amiga Hilarina, por sempre me acalmar nas horas de desespero quando ficava pensando em que área seguir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não desista dos seus sonhos, não desista de você, amanhã é um novo dia!&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Respeito]]></title><description><![CDATA[Hoje vim falar sobre algo bem polêmico: Parada LGBTQ, você tem livre arbítrio em concordar ou não comigo, mas minha opinião...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/respeito/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/respeito/</guid><pubDate>Fri, 10 Nov 2017 19:01:17 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Hoje vim falar sobre algo bem polêmico: &lt;strong&gt;Parada LGBTQ&lt;/strong&gt;, você tem livre arbítrio em concordar ou não comigo, mas minha opinião vai ficar aqui pra você pensar sobre o que direi abaixo:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Em primeiro lugar, &lt;strong&gt;respeito&lt;/strong&gt;, isso é algo que nem deveria ser discutido, mas vamos lá, não me contive e precisei vir desabafar aqui e falar sobre essa enorme qualidade que todos devemos ter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://raw.githubusercontent.com/BritoMari/crazywoman/master/src/pages/articles/2017-11-10---Respeito/bandeira.jpg&quot; alt=&quot;Bandeira da Parada LGBTQ de Curitiba&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No último domingo passei por uma grande indignação na parada LGBTQ de Curitiba, vou apenas citar os pontos mais chocantes do ambiente que &lt;em&gt;“busca por direitos e respeito”&lt;/em&gt;, lá estava eu sentada comendo meu prensadão (comida não podia faltar), junto da minha namorada, em uma grande praça pública, não acreditei na cena que presenciei, haviam crianças por ali, pessoas passeando com seus cachorros ou apenas caminhando, e uma cambada de &lt;em&gt;marmanjo&lt;/em&gt; urinando em volta das árvores sem nenhum pudor ou vergonha e muito menos respeito pelas pessoas que estavam ali, pra constar haviam banheiros públicos, tanto masculino quanto feminino, apesar da fila grande. Pra piorar a situação, fiquei ainda mais chocada com uma mulher abaixando sua calça e urinando ali mesmo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Então, o que dizer sobre isso?”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu que faço parte da comunidade LGBTQ me senti mais do que envergonhada e humilhada, as pessoas em cima do trio elétrico gritando dizendo o seguinte: “estamos aqui hoje, em busca de igualdade, liberdade e respeito”. Para! Para que tá feio, vem me dizer que está ali por busca de respeito? Onde? Onde pessoas estavam urinando em praça pública, pessoas praticamente peladas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Posso dizer que 90% das pessoas que estavam ali eram &lt;em&gt;“crianças”&lt;/em&gt;, digo pessoas sem maturidade, que estavam ali pra ver &lt;strong&gt;quem beija mais, quem bebe mais&lt;/strong&gt;. Por favor gente, se vocês querem respeito, dê respeito em primeiro lugar, queremos justiça para aquelas pessoas do mundo LGBTQ mortas, mas não vai ser difamando e envergonhado seu próprio povo que isso será alcançado.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se reunir para discutir sobre &lt;em&gt;“reformas”&lt;/em&gt; que deveriam ser feitas ninguém quer, são contadas as pessoas que lutam por isso, queremos mudanças, mas nós mesmos não buscamos por isso e digo não só ligado ao mundo LGBTQ, mas sim em geral, reclamamos pela posição que o Brasil está hoje, mas quando queremos lutar por nossos direitos fazemos festas, farras, destruímos bens públicos que são construídos com dinheiro do nosso bolso, essa maneira de “lutar” por direitos nunca vai trazer resultados positivos, mas apenas retrocessos que estamos vivendo nos dias de hoje. Dessa forma os inocentes como pessoas que pensam e tentam todos os dias fazer a coisa certa sofrem as consequências de maneiras indescritíveis.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Outro assunto que me fez pensar muito e analisar fatos foi o seguinte: a Uber patrocinou a parada de Curitiba, até aí tudo bem, legal ter um apoio para fazer a festa acontecer, mas algumas pessoas já devem ter notado isso, pessoas LGBTQ’s se vendem por tão pouco, essas marcas como &lt;strong&gt;Boticário, Natura, Uber, entre outras&lt;/strong&gt;, você acha mesmo que eles estão preocupados conosco? Se você pensa que sim, tu tá bem iludido, eles se preocupam apenas em vender e &lt;strong&gt;que se foda o resto&lt;/strong&gt;. Parem de se humilhar para essas marcas por tão pouco, pare de vender sua homossexualidade, homossexualidade não se trata de pose, escolha, moda e tão pouco menos dinheiro, é minha vida, e sua vida, nada mais, e não deveria ser tratado com tanto tabu, querem sua imagem apenas porque muito do seu público alvo são da comunidade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Então acorde antes que seja tarde. Ah não, já é! Pare, isso só nos envergonha e mostra o quão somos &lt;em&gt;“carentes”&lt;/em&gt; por atenção e dinheiro.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Evolua]]></title><description><![CDATA[Há mais ou menos 4 anos eu não teria o orgulho que tenho de mim hoje, você tem orgulho de quem você é...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/evolua/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/evolua/</guid><pubDate>Fri, 03 Nov 2017 12:41:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Há mais ou menos 4 anos eu não teria o orgulho que tenho de mim hoje, você tem orgulho de quem você é quando se olha no espelho? Se não, pare e pense nas coisas que te impedem de evoluir. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Muitas coisas aconteceram na minha vida nos últimos anos, de bom e de ruim, mas eu &lt;strong&gt;sempre sonhei grande, isso é importante&lt;/strong&gt;, se você sonha é porque um dia irá se tornar real, basta acreditar e lutar por isso. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nasci basicamente dentro de uma igreja evangélica (pra constar eu nasci no hospital, mas entendem minha analogia né?) com o tempo fui crescendo e vendo que aquilo não era pra mim, por algumas vezes eu me esforcei para dar o melhor de mim, servir a Deus da maneira “&lt;em&gt;certinha&lt;/em&gt;” que todos lá dentro pregam, mas vi que não adiantava, por mais que eu tentasse eu nunca sentia nada — e olha que teve um tempo que renunciei de tudo, alguns vão entender do que estou falando.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Com o tempo cresci, pros lados, pra cima e principalmente mentalmente. Amadureci e vi que lá dentro é o &lt;strong&gt;homem&lt;/strong&gt; que governa, é apenas o homem que dita as regras, sim, Deus está lá, na verdade Ele está em todos os lugares, principalmente dentro de nós, mas notei que não é placa de igreja e nem igreja alguma que te levará pro céu e sim suas atitudes, atitudes, atitudes, atitudes…(entendeu a referencia? se não entendeu, abre esse &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=_K-XlPAapq8&quot;&gt;&lt;em&gt;vídeo&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Falando sério, é seu caráter e amor ao próximo que te levará para o céu. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Muitos não aceitam isso, mas essa é minha opinião e sim, opinião você pode mudar com o tempo, até porque é sua vida e de mais ninguém, mas eu vou morrer defendendo o que acho certo. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vi muitas coisas que passam longe do “certinho” acontecendo dentro da igreja e sendo &lt;strong&gt;jogada pra debaixo dos panos&lt;/strong&gt;, mas eu percebi que não vale a pena esquentar cabeça com isso, até porque salvação, minha gente, é individual como diz na bíblia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Então, você deve estar se perguntando onde quero chegar com esse relato, pois vamos lá:&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não depende de outras pessoas, de local ou de nada, apenas depende de você mesmo evoluir e crescer, ver por si só o que é verdadeiro e o que não é, o que te faz bem e o que te faz mal. Se você frequenta um lugar que não te ajuda em nada, saia de lá, pare de fazer algo que está te deixando mal, te impedindo de ver a verdade ou até mesmo te impedindo de crescer. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tire essas vendas dos olhos um pouquinho, pare de fazer apenas pra &lt;strong&gt;agradar&lt;/strong&gt; as pessoas ao teu redor e olhe para as coisas com os seus próprios olhos, questione essas “&lt;em&gt;regras&lt;/em&gt;” que ditam a você, elas fazem sentido ? O que você acredita pode e deve sempre ser questionado.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas olha, não confunda igreja com Deus, estão ligados, mas são totalmente diferentes, quando digo igreja me referencio aos homens e mulheres, principalmente os homens, que lá dentro impõem coisas que eles querem, interpretam a bíblia da forma que querem e tornam as igrejas em uma casa de ódio e não de amor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Talvez você que está ai lendo pense que eu estou dizendo isso em forma de indireta pra igreja, &lt;strong&gt;eu não vou mentir pra você não, estou mandando uma bem direta mesmo&lt;/strong&gt;, mas não é só igreja que pode te impedir de evoluir, são “&lt;em&gt;amigos&lt;/em&gt;”, trabalho, faculdade e várias coisas da vida, analise o que é melhor para você e saia do automático!&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Vocês me adoeceram, todos vocês!]]></title><description><![CDATA[O texto de hoje foi escrito por uma amiga que me ajudou nos momentos mais difíceis que alguém poderia passar, momentos que ao meu ver não valia a pena lutar e...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/voces-me-adoeceram-todos-voces/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/voces-me-adoeceram-todos-voces/</guid><pubDate>Fri, 27 Oct 2017 12:41:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;O texto de hoje foi escrito por uma amiga que me ajudou nos momentos mais difíceis que alguém poderia passar, momentos que ao meu ver não valia a pena lutar e fez com que eu visse a vida de outra forma, que era apenas um dia ruim e não a vida inteira. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Quando ela me mostrou esse texto pela primeira vez eu pude refletir um pouco sobre como nossas atitudes ou palavras podem agredir uma pessoa, mesmo que não fisicamente, e causar um dano tão grande à ela. Então resolvi postar o texto aqui porque ele precisa ser compartilhado!&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Vocês me adoeceram, todos vocês.
Nos adoeceram, todas as vezes que me disseram que eu não era suficiente, quando disseram que eu não era adequada, que a minha forma de amar é errada, que eu vou para o inferno, mal sabem vocês que já estou lá, vocês me jogaram lá fizeram com que eu me odiasse, com que eu odiasse minhas irmãs.
Me adoeceram e tentaram me matar a cada vez que me agrediram, com palavra, com olhares, com as mãos, quando me trataram como um pedaço de carne no açougue.
Quando eu disse não, quando eu disse sim, quando fui gorda, ou magra, cabelo grande ou curto, com ou sem maquiagem.
Eu nunca fui boa para vocês, nunca fui o suficiente.
Sou condenada por ser mãe e por não ser, por trabalhar ou não, por estudar ou não.
Não me dão o direito sobre meu próprio corpo, vocês não amam fetos, vocês amam ter poder sobre nossos corpos.
Ao menos hoje, não darei a vocês o prazer de me odiar, não vou odiar minhas irmãs apenas por serem minhas irmãs, ao menos hoje, queimarei as suas regras e seus mandamentos, poderão ter o meu sangue, mas jamais minha obediência.
O inferno são os outros, e os outros são vocês.&lt;/em&gt;
&lt;strong&gt;- Hilarina Marino&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Agora pare por um minuto e reflita. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No meu primeiro texto de boas vindas eu disse, o seguinte: “&lt;strong&gt;vim aqui com o intuito de tentar mudar o mundo em pequenos detalhes, sei que pra mudar o mundo inteiramente não depende apenas de mim, mas de todos nós!&lt;/strong&gt;”
Portanto vou espalhar amor e verdade, doa a quem doer. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;As pessoas hoje em dia se passam por “&lt;strong&gt;Deus&lt;/strong&gt;”, julgam sem pensar nas consequências, esquecem que Deus é amor e todos são dignos de perdão. Para começar se tu fosse Deus, não estaria aqui nesse mundo de pecado, então se ponha no teu lugar e aprenda a escutar a dor do próximo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu aprendo sempre com os erros cometidos no passado e todos os dias acordo tentando ser alguém melhor, para mim mesma e para os próximos. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A vida de algumas pessoas dependem do que você fala e da forma que age, então pense nas suas palavras antes de botá-las para fora, porque as palavras podem até ser esquecidas por quem disse, mas quem ouviu nunca esquecerá a dor que lhe foi causada.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;   “Tá, mas qual sentido de tudo isso acima?”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Se você ainda esta se fazendo essa pergunta leia novamente, mas leia digerindo cada palavra dessa, não seja aquela pessoa que ninguém gostaria de ter por perto, seja digno do amor e amizade daqueles que te rodeiam. Analise suas atitudes e pense como seria ter alguém agindo assim com você também.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Espero que eu tenha conseguido fazer a minha parte de passar essa mensagem à você e te fazer refletir, até mais.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Amor ao próximo é o caminho]]></title><description><![CDATA[Não adianta você só falar sobre amor se você não o pratica, se você não o espalha e cultiva dentro de você. "Ahh mas como assim?"...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/amor-ao-proximo-e-o-caminho/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/amor-ao-proximo-e-o-caminho/</guid><pubDate>Fri, 20 Oct 2017 12:41:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Não adianta você só falar sobre amor se você não o pratica, se você não o espalha e cultiva dentro de você.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Ahh mas como assim?”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sabe aquele morador de rua que sempre passa por você? Então, não custa nada você tirar cinco minutos do seu dia pra bater um simples papo com ele(a).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Levo e busco minha namorada no serviço todos o dias e no caminho eu sempre via um certo morador de rua (hoje não o vejo mais), eu tinha algo dentro de mim que pulsava o seguinte: &lt;em&gt;“vai falar com ele, vê se ele precisa de algo”&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Um dia voltando, logo após de deixá-la, parei e comecei a conversar com ele, conversa vai e conversa vem, nesse pouco tempo descobri que ele adotou um cachorrinho de rua que foi jogado no meio do mato com os irmãozinhos e mesmo sem ter comida direito pra ele mesmo, a partir do momento em que o adotou, todos os dias metade de sua comida era repartida com o seu cãozinho. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De noite, quando voltei pra buscar a Marcela, eu levei pão e suco pra ele e bati mais um papo, eu o aconselhei e ele me aconselhou, me mandou todas as energias positivas com os olhos cheios de lágrimas, &lt;strong&gt;eu senti a dor dele e partilhei junto&lt;/strong&gt;, me senti tão impotente em não conseguir fazer nada por ele, mas ao sair dali, no dia seguinte, uma felicidade brotou dentro de mim, uma enorme gratidão sem igual, parei e pensei: &lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Eu não ajudei financeiramente pra tirá-lo daquela situação, mas eu deixei um pouquinho do meu amor e gratidão junto dele e ele o mesmo sobre mim”. &lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Doe-se, sem medo de doar!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Aaah, mas eu não tenho nada pra doar”&lt;/em&gt;… claro que você tem, tem sorrisos pra espalhar por aí, comida, amor e muita coisa boa. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não tem sentido crescer na vida, digo profissionalmente ou mentalmente, se você não ajuda ninguém a crescer também, a ser melhor do que foi ontem, sabe aquele famoso ditado? &lt;em&gt;“fazer o bem sem olhar a quem”&lt;/em&gt;, então, &lt;strong&gt;faça amor e não guerra! Nenhuma boa ação será em vão, todo amor espalhado será recompensado, mas faça sem esperar nada em troca&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Amar faz bem, se quem ama conhece a Deus sabe que o amor é a principal característica de Cristo, então &lt;strong&gt;porque estamos vivendo nossa vida sem amor?&lt;/strong&gt; Sem dar e receber amor? A vida é breve e o tempo voa. A melhor forma de levar a vida é amando intensamente, no fim da estrada o que nos espera é o amor, Deus é amor. Por isso ame todos os dias, o mundo está carente de amor, as igrejas estão carentes de amor verdadeiro, a vida é breve, eu e você perdemos tantas coisas e não nos dedicamos ao exercício de amar, decida amar e perdoar hoje, Deus ama e perdoa, então faça isso para todas as pessoas que te rodeiam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Moral da história: &lt;strong&gt;não precisa de muito para espalhar amor por aí, se ajude, nos ajude e ajude o mundo a ser melhor&lt;/strong&gt;. Às vezes o ser humano só precisa de um bom dia ou boa tarde pra que aquele dia seja bom e não faça algo que irá se arrepender. Pare e pense, não custa nada, nadinha você fazer o bem, custa apenas um segundo do seu tempo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lembre-se, independente da sua idade, gerações futuras irão se inspirar em mim e em você. Cuide bem de sua trajetória, para que no final você não deixe um rastro de destruição e ódio!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;#AmeTodosOsDias&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Alô mundo]]></title><description><![CDATA[Tudo belezinha com vocês? Bem vindos ao meu blog cambada, me chamo Mariana, mas gosto que me chamem de Brito como me chamavam no Senai, fiz cursinho lá pra ser troxa, mentira. Tenho 20 anos, mas as vezes...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/alo-mundo/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/alo-mundo/</guid><pubDate>Fri, 13 Oct 2017 21:00:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Tudo belezinha com vocês? Bem vindo(a) ao meu blog cambada, me chamo Mariana, mas gosto que me chamem de Brito como me chamavam no Senai, fiz cursinho lá pra ser troxa, mentira. Tenho 20 anos, mas as vezes erro e falo que tenho 21, é difícil gentiii! &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tenho 3 filhos de quatro patas com minha namorada maravilinda, o &lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/p/BOQDQzVBgS_/?taken-by=briitomari&quot;&gt;pudim&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/p/BWTMObknsx8/?taken-by=briitomari&quot;&gt;negresco&lt;/a&gt; e a &lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/p/BYhSME4HdYk/?taken-by=briitomari&quot;&gt;paçoca&lt;/a&gt;, sim, nome de comida porque quem me conhece sabe o quanto sou faminta, são uns capetões, mas são amorzinhos(quando querem), enfim, ao longo do blog vou falando mais sobre minha vida, toda minha trajetória até aqui!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vim aqui com o intuito de tentar mudar o mundo em pequenos detalhes, sei que pra mudar o mundo inteiramente não depende apenas de mim, mas de todos nós, então estou aqui pra espalhar mais amor nesse mundo de tanto ódio, abrir a mente de quem vive naquele mundinho fechado, compartilhar experiências, conquistas, derrotas, transmitir uma mensagem pra aquela pessoa que está prestes a desistir de tudo e por aí vai.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não sei de tudo, mas o pouco que sei não aprendi sozinha, aprendi com Deus, pais, irmãos, amigos, conhecidos e falecidos… Então se você também puder ajudar alguém, não pense, apenas faça sem medo do que vão falar, lembre-se, sozinhos temos pouco impacto no mundo, mas quando colaboramos, aprendemos a trabalhar em equipe, é possível fazer coisas grandiosas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Há coisas que já nascemos sabendo, outras pais e diversas pessoas nos ensinam, o resto a vida ensina, nem sempre da melhor maneira, mas ensina, aprendi a valorizar quem tenho na minha vida e passei a não me importar com quem não move um músculo pra se fazer presente, sou grata pelas pessoas em minha volta e as que se foram e deixou um rastro de destruição, ate porque me levantei mais forte do que nunca e tomei como aprendizado, então mesmo que a vida te derrube, levante, dê um tapa na cara dela e mostra quem manda nessa caraia véia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não sei direito o porque estamos nesse mundo, mas de uma coisa eu sei, sem amor não resistiremos, sem amor não temos nada, então ame, ame o seu próximo como a ti mesmo!
Vou tentar postar um texto por semana falando sobre tudo isso, então não percam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Até mais…&lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>