<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Crazy Woman]]></title><description><![CDATA[Crazy Woman]]></description><link>http://github.com/dylang/node-rss</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Fri, 20 Oct 2017 15:20:06 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[Amor ao próximo é o caminho]]></title><description><![CDATA[Não adianta você só falar sobre amor se você não o pratica, se você não o espalha e cultiva dentro de você. "Ahh mas como assim?"...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/amor-ao-proximo-e-o-caminho/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/amor-ao-proximo-e-o-caminho/</guid><pubDate>Fri, 20 Oct 2017 12:41:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Não adianta você só falar sobre amor se você não o pratica, se você não o espalha e cultiva dentro de você.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Ahh mas como assim?”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sabe aquele morador de rua que sempre passa por você? Então, não custa nada você tirar cinco minutos do seu dia pra bater um simples papo com ele(a).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Levo e busco minha namorada no serviço todos o dias e no caminho eu sempre via um certo morador de rua (hoje não o vejo mais), eu tinha algo dentro de mim que pulsava o seguinte: &lt;em&gt;“vai falar com ele, vê se ele precisa de algo”&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Um dia voltando, logo após de deixá-la, parei e comecei a conversar com ele, conversa vai e conversa vem, nesse pouco tempo descobri que ele adotou um cachorrinho de rua que foi jogado no meio do mato com os irmãozinhos e mesmo sem ter comida direito pra ele mesmo, a partir do momento em que o adotou, todos os dias metade de sua comida era repartida com o seu cãozinho. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De noite, quando voltei pra buscar a Marcela, eu levei pão e suco pra ele e bati mais um papo, eu o aconselhei e ele me aconselhou, me mandou todas as energias positivas com os olhos cheios de lágrimas, &lt;strong&gt;eu senti a dor dele e partilhei junto&lt;/strong&gt;, me senti tão impotente em não conseguir fazer nada por ele, mas ao sair dali, no dia seguinte, uma felicidade brotou dentro de mim, uma enorme gratidão sem igual, parei e pensei: &lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Eu não ajudei financeiramente pra tirá-lo daquela situação, mas eu deixei um pouquinho do meu amor e gratidão junto dele e ele o mesmo sobre mim”. &lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Doe-se, sem medo de doar!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Aaah, mas eu não tenho nada pra doar”&lt;/em&gt;… claro que você tem, tem sorrisos pra espalhar por aí, comida, amor e muita coisa boa. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não tem sentido crescer na vida, digo profissionalmente ou mentalmente, se você não ajuda ninguém a crescer também, a ser melhor do que foi ontem, sabe aquele famoso ditado? &lt;em&gt;“fazer o bem sem olhar a quem”&lt;/em&gt;, então, &lt;strong&gt;faça amor e não guerra! Nenhuma boa ação será em vão, todo amor espalhado será recompensado, mas faça sem esperar nada em troca&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Amar faz bem, se quem ama conhece a Deus sabe que o amor é a principal característica de Cristo, então &lt;strong&gt;porque estamos vivendo nossa vida sem amor?&lt;/strong&gt; Sem dar e receber amor? A vida é breve e o tempo voa. A melhor forma de levar a vida é amando intensamente, no fim da estrada o que nos espera é o amor, Deus é amor. Por isso ame todos os dias, o mundo está carente de amor, as igrejas estão carentes de amor verdadeiro, a vida é breve, eu e você perdemos tantas coisas e não nos dedicamos ao exercício de amar, decida amar e perdoar hoje, Deus ama e perdoa, então faça isso para todas as pessoas que te rodeiam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Moral da história: &lt;strong&gt;não precisa de muito para espalhar amor por aí, se ajude, nos ajude e ajude o mundo a ser melhor&lt;/strong&gt;. Às vezes o ser humano só precisa de um bom dia ou boa tarde pra que aquele dia seja bom e não faça algo que irá se arrepender. Pare e pense, não custa nada, nadinha você fazer o bem, custa apenas um segundo do seu tempo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lembre-se, independente da sua idade, gerações futuras irão se inspirar em mim e em você. Cuide bem de sua trajetória, para que no final você não deixe um rastro de destruição e ódio!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;#AmeTodosOsDias&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Alô mundo]]></title><description><![CDATA[Tudo belezinha com vocês? Bem vindos ao meu blog cambada, me chamo Mariana, mas gosto que me chamem de Brito como me chamavam no Senai, fiz cursinho lá pra ser troxa, mentira. Tenho 20 anos, mas as vezes...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/alo-mundo/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/alo-mundo/</guid><pubDate>Fri, 13 Oct 2017 21:00:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Tudo belezinha com vocês? Bem vindo(a) ao meu blog cambada, me chamo Mariana, mas gosto que me chamem de Brito como me chamavam no Senai, fiz cursinho lá pra ser troxa, mentira. Tenho 20 anos, mas as vezes erro e falo que tenho 21, é difícil gentiii! &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tenho 3 filhos de quatro patas com minha namorada maravilinda, o &lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/p/BOQDQzVBgS_/?taken-by=briitomari&quot;&gt;pudim&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/p/BWTMObknsx8/?taken-by=briitomari&quot;&gt;negresco&lt;/a&gt; e a &lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/p/BYhSME4HdYk/?taken-by=briitomari&quot;&gt;paçoca&lt;/a&gt;, sim, nome de comida porque quem me conhece sabe o quanto sou faminta, são uns capetões, mas são amorzinhos(quando querem), enfim, ao longo do blog vou falando mais sobre minha vida, toda minha trajetória até aqui!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vim aqui com o intuito de tentar mudar o mundo em pequenos detalhes, sei que pra mudar o mundo inteiramente não depende apenas de mim, mas de todos nós, então estou aqui pra espalhar mais amor nesse mundo de tanto ódio, abrir a mente de quem vive naquele mundinho fechado, compartilhar experiências, conquistas, derrotas, transmitir uma mensagem pra aquela pessoa que está prestes a desistir de tudo e por aí vai.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não sei de tudo, mas o pouco que sei não aprendi sozinha, aprendi com Deus, pais, irmãos, amigos, conhecidos e falecidos… Então se você também puder ajudar alguém, não pense, apenas faça sem medo do que vão falar, lembre-se, sozinhos temos pouco impacto no mundo, mas quando colaboramos, aprendemos a trabalhar em equipe, é possível fazer coisas grandiosas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Há coisas que já nascemos sabendo, outras pais e diversas pessoas nos ensinam, o resto a vida ensina, nem sempre da melhor maneira, mas ensina, aprendi a valorizar quem tenho na minha vida e passei a não me importar com quem não move um músculo pra se fazer presente, sou grata pelas pessoas em minha volta e as que se foram e deixou um rastro de destruição, ate porque me levantei mais forte do que nunca e tomei como aprendizado, então mesmo que a vida te derrube, levante, dê um tapa na cara dela e mostra quem manda nessa caraia véia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não sei direito o porque estamos nesse mundo, mas de uma coisa eu sei, sem amor não resistiremos, sem amor não temos nada, então ame, ame o seu próximo como a ti mesmo!
Vou tentar postar um texto por semana falando sobre tudo isso, então não percam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Até mais…&lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>