<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Crazy Woman]]></title><description><![CDATA[Crazy Woman]]></description><link>http://github.com/dylang/node-rss</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2017 14:58:57 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[Não pare de sorrir!]]></title><description><![CDATA[Que eu nunca pare de rir de tudo o que me fez ser o que sou. Essa é a frase de hoje, o tema de hoje! Passamos por muitas coisas nessa vida, sejam esses momentos bons ou..."]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/nao-pare-de-sorrir/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/nao-pare-de-sorrir/</guid><pubDate>Fri, 08 Dec 2017 12:50:23 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Que eu nunca pare de rir de tudo o que me fez ser o que sou”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Essa é a frase de hoje, o tema de hoje! &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Passamos por muitas coisas nessa vida, sejam esses momentos bons ou ruins &lt;strong&gt;temos sempre que olhar e sorrir&lt;/strong&gt;, pois os momentos ruins também contribui para o equilíbrio que a vida tem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Reclamos de tantas coisas ruins que acontecem, mas quando paramos para pensar é que vemos que se a vida não tivesse esse lado &lt;em&gt;“ruim”&lt;/em&gt;, cheio de dificuldades e desafios não teria graça, não teria sentido e não faria diferença estarmos vivos, então &lt;strong&gt;agradeça&lt;/strong&gt; por cada momento difícil na sua vida, mesmo que você ache que seja o pior dia da sua vida, lá na frente você vai olhar para trás e vai ver que aquilo contribuiu pra você chegar onde está hoje.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;*Eu gosto de comparar a vida com duas coisas: o &lt;strong&gt;quebra-cabeça&lt;/strong&gt; e a &lt;strong&gt;escada&lt;/strong&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Quebra-cabeça:&lt;/strong&gt; Cada pessoa que passa ou que já passou na sua vida, contribuiu para o seu desenvolvimento, seja pessoal ou profissional, a gente precisa que algumas pessoas passem pela nossa vida pra finalmente ter aquela peça fundamental, que vai nos ajudar a completar o quebra-cabeça. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Comigo foi assim, já se passaram várias pessoas na minha vida, algumas estão comigo ainda, algumas se foram e doeu, fiquei com raiva e inconformada, mas hoje aprendi que &lt;strong&gt;não vale a pena se sentir assim&lt;/strong&gt;, pois é como a vida funciona, pessoas vem e vão, temos que tomar isso como um aprendizado, e entender que é um passo pra você aprender a lidar com cada tipo de coisa na sua vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Escada:&lt;/strong&gt; Cada passo que você dá, cada conquista que você alcança e cada amadurecimento que você desenvolve é um degrau que você sobe. Para alguns pode ser que a escada da vida tenha vinte degraus, para outros os degraus serão infinitos, pois essas pessoas sempre almejam mais. Seja essa pessoa! Mas com limites e sabedoria, não coloque ganância nos seus objetivos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Não pare de sorrir&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Seja grato todos os dias, almeje mais, ame mais e busque mais. Que você não pare de sorrir por algo que deu errado hoje, temos uma vida inteira, tente amanhã de novo, durma consciente de que você pode vencer e não desista nunca, sorria pelas simples conquistas e agradeça quem saiu da sua vida, mesmo que doeu, agradeça, porque querendo ou não ela contribuiu pelo seu desenvolvimento.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Acredite em si!]]></title><description><![CDATA[Hoje eu quero falar um pouco sobre bullying e preconceito. Como há preconceito enrustido há também bullying enrustido, uma série que me ensinou muito sobre bullying foi...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/acredite-em-si/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/acredite-em-si/</guid><pubDate>Fri, 01 Dec 2017 12:09:22 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Hoje eu quero falar um pouco sobre bullying e preconceito.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Como &lt;strong&gt;há preconceito enrustido há também bullying enrustido&lt;/strong&gt;, uma série que me ensinou muito sobre bullying foi: &lt;em&gt;13 Reasons Why&lt;/em&gt;, você faz e nem percebe, você pode ser culpado de muitas coisas, como fazer alguém desistir de ir a escola, faculdade, carreira e até da vida, então pensa um pouquinho como tem sido sua ações diariamente e não faça com os outros aquilo que não gostaria que fizessem com você, &lt;strong&gt;não faça alguém desistir de algo que tem dado duro a vida inteira&lt;/strong&gt;, isso não é legal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Posso citar aqui diversos acontecimentos, como exemplo recente do adolescente de 14 anos, que matou colegas de classe em Goiânia, no primeiro momento nem procuramos saber da história e já atiramos a primeira pedra, lógico que &lt;strong&gt;nada justifica o que ele fez&lt;/strong&gt;, mas quem nunca passou bullying na escola, na vida? Pelo menos uma vez você ja passou e sabe como é a pior sensação que existe. Neste momento a pessoa precisa de apoio, para que não acabe acontecendo uma coisa dessas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu já sofri bullying muitas vezes, mas fui forte e não deixei tanto me abalar, tinha horas que eu pensava em sumir, mas sabia que não iria adiantar, tinha que ser cada dia mais forte, porque &lt;strong&gt;eu tinha certeza que em algum momento aquilo iria acabar.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas o que eu quero dizer realmente é sobre o grande preconceito e até mesmo bullying que acontece com mulheres na área de TI, e também em outras áreas predominantemente escolhida por homens, como a mecânica, construção e etc. Se fossemos botar no papel quantas mulheres já desistiram só por ser mulher e ter homens que as colocam pra baixo falando que não são capazes, teríamos um número gigantesco.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;”&lt;em&gt;A que ponto pretendo chegar com os relatos acima:&lt;/em&gt;”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não interessa se é bullying, preconceito, racismo, homofobia ou qualquer outra coisa, ninguém tem o direito de menosprezar, humilhar, agredir fisicamente e/ou emocionalmente, pelo simples fato que você não é melhor ou pior que ninguém, somos todos iguais e somos livres para fazermos e sermos o que quisermos da maneira que acharmos melhor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Então para todas essas pessoas que passam por isso diariamente quero dizer para não se deixar abalar e &lt;strong&gt;acreditar em si&lt;/strong&gt;, afinal,  é nossa vida, nossas escolhas e vivemos da maneira que quisermos, mostrem para todos que &lt;strong&gt;somos capazes&lt;/strong&gt; e fortes para lutar mais um dia.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Você já descobriu o que quer ser quando crescer?!]]></title><description><![CDATA[Quando pergunto isso não quero dizer o seu processo de evolução de criança para adolescente, mas sim o processo de você encontrar aquela...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/voce-ja-descobriu-o-que-quer-ser-quando-crescer/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/voce-ja-descobriu-o-que-quer-ser-quando-crescer/</guid><pubDate>Fri, 17 Nov 2017 15:03:19 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Quando pergunto isso não quero dizer o seu processo de evolução de criança para adolescente, mas sim o processo de você encontrar aquela vocação na &lt;strong&gt;vida profissional&lt;/strong&gt;. Sua vocação precisa ser algo que te faça bem e se sinta uma pessoa feliz e realizada, não apenas aquela sensação de que está fazendo muito dinheiro, que faça também, mas com amor e carinho por aquilo que está realizando.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu, lá no ensino médio, tinha várias profissões em mente, mas nenhuma que fazia meu coração acelerar, muitas pessoas já &lt;em&gt;“nascem”&lt;/em&gt; sabendo o que quer ser quando crescer, outras seguem até o último dia do ensino médio sem ideía do que quer, mas com a pressão de começar algo. Esse foi o meu caso e acabei iniciando a faculdade para uma carreira que nem por um segundo tinha passado por minha mente algum dia: &lt;strong&gt;Direito&lt;/strong&gt;, (eu cursava Direito, mas não fazia direito!), fiz quase um ano, a profissão em si é linda, altos conhecimentos que você adquire, sua mente abre, mas não era algo que eu estava fazendo &lt;em&gt;por amor e sim por obrigação&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Antes disso eu passei 1 ano e meio fazendo um curso técnico pra área automotiva, eu sou apaixonada pela área, mas pra mim é um apenas hobby mexer com carros e não uma carreira.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não se desesperem qual curso escolher, talvez seja algo que vai definir o resto da sua vida, mas lógico que você pode mudar de área a qualquer momento, vocês que estão terminando o ensino médio ou acabaram de terminar, calma, respira fundo, somos muito novos pra traçar toda nossa vida em segundos (custou muito eu colocar isso na minha cabeça e acho que ainda não consegui), &lt;strong&gt;tá tudo bem não saber ainda o que quer ser quando crescer!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas agora uma notícia boa: &lt;em&gt;“Eu descobri o que quero ser quando crescer há 3 meses!”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Programadora&lt;/strong&gt;, sim, programadora, mas por que? Essa área não é só pra homens? Já não há muitos profissionais no mercado de trabalho? blá blá blá…
Ouvi muito isso quando mais nova, quando por um segundo eu quis seguir na área de TI, não façam isso, isso desanima qualquer um, não falem coisas do tipo desanimadoras, seja de qualquer área, para qualquer pessoa, pois algumas são fracas, como eu, e acreditam nisso, e pra mudar isso é difícil, só um dia quando alguém abre nossa mente e mostra que tudo o que falaram era mentira.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas enfim, minha namorada já está há 5 anos na área, trabalhando com desenvolvimento web, e ela sempre dizia que um dia iria me mostrar e explicar o que ela faz, e que se eu quisesse poderia me ensinar a programar também, eu fiquei super animada pra aprender, mesmo que não tinha tido nenhum contato ainda com esse mundo, mas a distância e tempo não nos ajudava, só quando fomos morar juntas que isso mudou… &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ela foi sorteada em um evento de programação e ganhou uma assinatura de 4 meses na &lt;a href=&quot;https://www.alura.com.br/&quot;&gt;&lt;em&gt;Alura&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; com vários cursos para essa área, desde iniciantes a avançados, e ela me mostrou alguns cursos básicos que eu poderia assistir e me incentivou a começar a estudar e olha, &lt;em&gt;me apaixonei completamente&lt;/em&gt;, não é fácil, mas é gratificante ver algo funcionando depois de várias tentativas e quando você está prestes a desistir, a caraia funciona.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gostei tanto que em março do ano que vem eu começo a Graduação em Sistemas para Internet e vou te contar, nunca estive tão animada pra estudar o quanto estou agora.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pode ser que eu mude de área um dia, ou não, &lt;strong&gt;mas hoje posso dizer que eu descobri o que quero ser quando crescer&lt;/strong&gt; e estou lutando todos os dias (menos quando a preguiça bate) pra me tornar a pessoa em que me inspiro todos os dias, o caminho é longo, mas a recompensa é maravilhosa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Obrigada mozão, por me mostrar esse mundo e obrigada à minha amiga Hilarina, por sempre me acalmar nas horas de desespero quando ficava pensando em que área seguir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não desista dos seus sonhos, não desista de você, amanhã é um novo dia!&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Respeito]]></title><description><![CDATA[Hoje vim falar sobre algo bem polêmico: **Parada LGBTI**, você tem livre arbítrio em concordar ou não comigo, mas minha opinião...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/respeito/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/respeito/</guid><pubDate>Fri, 10 Nov 2017 19:01:17 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Hoje vim falar sobre algo bem polêmico: &lt;strong&gt;Parada LGBTI&lt;/strong&gt;, você tem livre arbítrio em concordar ou não comigo, mas minha opinião vai ficar aqui pra você pensar sobre o que direi abaixo:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Em primeiro lugar, &lt;strong&gt;respeito&lt;/strong&gt;, isso é algo que nem deveria ser discutido, mas vamos lá, não me contive e precisei vir desabafar aqui e falar sobre essa enorme qualidade que todos devemos ter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
  &lt;span
    class=&quot;gatsby-resp-image-wrapper&quot;
    style=&quot;position: relative; display: block; ; max-width: 960px; margin-left: auto; margin-right: auto;&quot;
  &gt;
    &lt;span
      class=&quot;gatsby-resp-image-background-image&quot;
      style=&quot;padding-bottom: 56.25%; position: relative; bottom: 0; left: 0; background-image: url(&apos;data:image/jpeg;base64,/9j/2wBDABALDA4MChAODQ4SERATGCgaGBYWGDEjJR0oOjM9PDkzODdASFxOQERXRTc4UG1RV19iZ2hnPk1xeXBkeFxlZ2P/2wBDARESEhgVGC8aGi9jQjhCY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2P/wgARCAALABQDASIAAhEBAxEB/8QAGAAAAgMAAAAAAAAAAAAAAAAAAAUCAwT/xAAVAQEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAADBP/aAAwDAQACEAMQAAABySW3KD8WEqf/xAAaEAEBAQADAQAAAAAAAAAAAAACAREAAwQh/9oACAEBAAEFAt+Ap2eaZt4OxxVLf//EABgRAAIDAAAAAAAAAAAAAAAAAAABAgMS/9oACAEDAQE/AVUYgf/EABoRAAICAwAAAAAAAAAAAAAAAAADARIiMUH/2gAIAQIBAT8Bay2jOen/xAAcEAABAwUAAAAAAAAAAAAAAAAAAQIhEBESMpH/2gAIAQEABj8CIJdNLZKbL0//xAAZEAEBAQEBAQAAAAAAAAAAAAABABEhMXH/2gAIAQEAAT8hNcWDG3vXxAHFsAI3wZUX/9oADAMBAAIAAwAAABDkH//EABkRAAIDAQAAAAAAAAAAAAAAABEhAAGR8P/aAAgBAwEBPxCku1Bods//xAAYEQEBAAMAAAAAAAAAAAAAAAABABEhMf/aAAgBAgEBPxBNhhI7X//EAB0QAQADAAEFAAAAAAAAAAAAAAEAESExQWFxkbH/2gAIAQEAAT8QFFj15m4+9boPLADvGaPccggcBhxVNoB4jCwrCkfJ/9k=&apos;); background-size: cover; display: block;&quot;
    &gt;
      &lt;img
        class=&quot;gatsby-resp-image-image&quot;
        style=&quot;width: 100%; margin: 0; vertical-align: middle; position: absolute; top: 0; left: 0; box-shadow: inset 0px 0px 0px 400px white;&quot;
        alt=&quot;Bandeira da Parada LGBTI de Curitiba&quot;
        title=&quot;&quot;
        src=&quot;/static/7dae0c27ba83c15ba184c3335193b544-fa9d5.jpg&quot;
        srcset=&quot;/static/7dae0c27ba83c15ba184c3335193b544-30a96.jpg 240w,
/static/7dae0c27ba83c15ba184c3335193b544-288d4.jpg 480w,
/static/7dae0c27ba83c15ba184c3335193b544-fa9d5.jpg 960w,
/static/7dae0c27ba83c15ba184c3335193b544-78106.jpg 1440w,
/static/7dae0c27ba83c15ba184c3335193b544-fb391.jpg 1920w,
/static/7dae0c27ba83c15ba184c3335193b544-354c7.jpg 2560w&quot;
        sizes=&quot;(max-width: 960px) 100vw, 960px&quot;
      /&gt;
    &lt;/span&gt;
  &lt;/span&gt;
  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No último domingo passei por uma grande indignação na parada LGBTI de Curitiba, vou apenas citar os pontos mais chocantes do ambiente que &lt;em&gt;“busca por direitos e respeito”&lt;/em&gt;, lá estava eu sentada comendo meu prensadão (comida não podia faltar), junto da minha namorada, em uma grande praça pública, não acreditei na cena que presenciei, haviam crianças por ali, pessoas passeando com seus cachorros ou apenas caminhando, e uma cambada de &lt;em&gt;marmanjo&lt;/em&gt; urinando em volta das árvores sem nenhum pudor ou vergonha e muito menos respeito pelas pessoas que estavam ali, pra constar haviam banheiros públicos, tanto masculino quanto feminino, apesar da fila grande. Pra piorar a situação, fiquei ainda mais chocada com uma mulher abaixando sua calça e urinando ali mesmo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Então, o que dizer sobre isso?”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu que faço parte da comunidade LGBTI me senti mais do que envergonhada e humilhada, as pessoas em cima do trio elétrico gritando dizendo o seguinte: “estamos aqui hoje, em busca de igualdade, liberdade e respeito”. Para! Para que tá feio, vem me dizer que está ali por busca de respeito? Onde? Onde pessoas estavam urinando em praça pública, pessoas praticamente peladas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Posso dizer que 90% das pessoas que estavam ali eram &lt;em&gt;“crianças”&lt;/em&gt;, digo pessoas sem maturidade, que estavam ali pra ver &lt;strong&gt;quem beija mais, quem bebe mais&lt;/strong&gt;. Por favor gente, se vocês querem respeito, dê respeito em primeiro lugar, queremos justiça para aquelas pessoas do mundo LGBTI mortas, mas não vai ser difamando e envergonhado seu próprio povo que isso será alcançado.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se reunir para discutir sobre &lt;em&gt;“reformas”&lt;/em&gt; que deveriam ser feitas ninguém quer, são contadas as pessoas que lutam por isso, queremos mudanças, mas nós mesmos não buscamos por isso e digo não só ligado ao mundo LGBTI, mas sim em geral, reclamamos pela posição que o Brasil está hoje, mas quando queremos lutar por nossos direitos fazemos festas, farras, destruímos bens públicos que são construídos com dinheiro do nosso bolso, essa maneira de “lutar” por direitos nunca vai trazer resultados positivos, mas apenas retrocessos que estamos vivendo nos dias de hoje. Dessa forma os inocentes como pessoas que pensam e tentam todos os dias fazer a coisa certa sofrem as consequências de maneiras indescritíveis.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Outro assunto que me fez pensar muito e analisar fatos foi o seguinte: a Uber patrocinou a parada de Curitiba, at’é a’í tudo bem, legal ter um apoio para fazer a festa acontecer, mas algumas pessoas já devem ter notado isso, pessoas LGBTI’s se vendem por tão pouco, essas marcas como &lt;strong&gt;Boticário, Natura, Uber, entre outras&lt;/strong&gt;, você acha mesmo que eles estão preocupados conosco? Se você pensa que sim, tu tá bem iludido, eles se preocupam apenas em vender e &lt;strong&gt;que se foda o resto&lt;/strong&gt;. Parem de se humilhar para essas marcas por tão pouco, pare de vender sua homossexualidade, homossexualidade não se trata de pose, escolha, moda e tão pouco menos dinheiro, é minha vida, e sua vida, nada mais, e não deveria ser tratado com tanto tabu, querem sua imagem apenas porque muito do seu público alvo são da comunidade LGBTI.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Então acorde antes que seja tarde. Ah não, já é! Pare, isso só nos envergonha e mostra o quão somos &lt;em&gt;“carentes”&lt;/em&gt; por atenção e dinheiro.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Evolua]]></title><description><![CDATA[Há mais ou menos 4 anos eu não teria o orgulho que tenho de mim hoje, você tem orgulho de quem você é...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/evolua/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/evolua/</guid><pubDate>Fri, 03 Nov 2017 12:41:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Há mais ou menos 4 anos eu não teria o orgulho que tenho de mim hoje, você tem orgulho de quem você é quando se olha no espelho? Se não, pare e pense nas coisas que te impedem de evoluir. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Muitas coisas aconteceram na minha vida nos últimos anos, de bom e de ruim, mas eu &lt;strong&gt;sempre sonhei grande, isso é importante&lt;/strong&gt;, se você sonha é porque um dia irá se tornar real, basta acreditar e lutar por isso. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nasci basicamente dentro de uma igreja evangélica (pra constar eu nasci no hospital, mas entendem minha analogia né?) com o tempo fui crescendo e vendo que aquilo não era pra mim, por algumas vezes eu me esforcei para dar o melhor de mim, servir a Deus da maneira “&lt;em&gt;certinha&lt;/em&gt;” que todos lá dentro pregam, mas vi que não adiantava, por mais que eu tentasse eu nunca sentia nada — e olha que teve um tempo que renunciei de tudo, alguns vão entender do que estou falando.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Com o tempo cresci, pros lados, pra cima e principalmente mentalmente. Amadureci e vi que lá dentro é o &lt;strong&gt;homem&lt;/strong&gt; que governa, é apenas o homem que dita as regras, sim, Deus está lá, na verdade Ele está em todos os lugares, principalmente dentro de nós, mas notei que não é placa de igreja e nem igreja alguma que te levará pro céu e sim suas atitudes, atitudes, atitudes, atitudes…(entendeu a referencia? se não entendeu, abre esse &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=_K-XlPAapq8&quot;&gt;&lt;em&gt;vídeo&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Falando sério, é seu caráter e amor ao próximo que te levará para o céu. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Muitos não aceitam isso, mas essa é minha opinião e sim, opinião você pode mudar com o tempo, até porque é sua vida e de mais ninguém, mas eu vou morrer defendendo o que acho certo. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vi muitas coisas que passam longe do “certinho” acontecendo dentro da igreja e sendo &lt;strong&gt;jogada pra debaixo dos panos&lt;/strong&gt;, mas eu percebi que não vale a pena esquentar cabeça com isso, até porque salvação, minha gente, é individual como diz na bíblia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Então, você deve estar se perguntando onde quero chegar com esse relato, pois vamos lá:&lt;/em&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não depende de outras pessoas, de local ou de nada, apenas depende de você mesmo evoluir e crescer, ver por si só o que é verdadeiro e o que não é, o que te faz bem e o que te faz mal. Se você frequenta um lugar que não te ajuda em nada, saia de lá, pare de fazer algo que está te deixando mal, te impedindo de ver a verdade ou até mesmo te impedindo de crescer. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tire essas vendas dos olhos um pouquinho, pare de fazer apenas pra &lt;strong&gt;agradar&lt;/strong&gt; as pessoas ao teu redor e olhe para as coisas com os seus próprios olhos, questione essas “&lt;em&gt;regras&lt;/em&gt;” que ditam a você, elas fazem sentido ? O que você acredita pode e deve sempre ser questionado.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas olha, não confunda igreja com Deus, estão ligados, mas são totalmente diferentes, quando digo igreja me referencio aos homens e mulheres, principalmente os homens, que lá dentro impõem coisas que eles querem, interpretam a bíblia da forma que querem e tornam as igrejas em uma casa de ódio e não de amor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Talvez você que está ai lendo pense que eu estou dizendo isso em forma de indireta pra igreja, &lt;strong&gt;eu não vou mentir pra você não, estou mandando uma bem direta mesmo&lt;/strong&gt;, mas não é só igreja que pode te impedir de evoluir, são “&lt;em&gt;amigos&lt;/em&gt;”, trabalho, faculdade e várias coisas da vida, analise o que é melhor para você e saia do automático!&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Vocês me adoeceram, todos vocês!]]></title><description><![CDATA[O texto de hoje foi escrito por uma amiga que me ajudou nos momentos mais difíceis que alguém poderia passar, momentos que ao meu ver não valia a pena lutar e...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/voces-me-adoeceram-todos-voces/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/voces-me-adoeceram-todos-voces/</guid><pubDate>Fri, 27 Oct 2017 12:41:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;O texto de hoje foi escrito por uma amiga que me ajudou nos momentos mais difíceis que alguém poderia passar, momentos que ao meu ver não valia a pena lutar e fez com que eu visse a vida de outra forma, que era apenas um dia ruim e não a vida inteira. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Quando ela me mostrou esse texto pela primeira vez eu pude refletir um pouco sobre como nossas atitudes ou palavras podem agredir uma pessoa, mesmo que não fisicamente, e causar um dano tão grande à ela. Então resolvi postar o texto aqui porque ele precisa ser compartilhado!&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Vocês me adoeceram, todos vocês.
Nos adoeceram, todas as vezes que me disseram que eu não era suficiente, quando disseram que eu não era adequada, que a minha forma de amar é errada, que eu vou para o inferno, mal sabem vocês que já estou lá, vocês me jogaram lá fizeram com que eu me odiasse, com que eu odiasse minhas irmãs.
Me adoeceram e tentaram me matar a cada vez que me agrediram, com palavra, com olhares, com as mãos, quando me trataram como um pedaço de carne no açougue.
Quando eu disse não, quando eu disse sim, quando fui gorda, ou magra, cabelo grande ou curto, com ou sem maquiagem.
Eu nunca fui boa para vocês, nunca fui o suficiente.
Sou condenada por ser mãe e por não ser, por trabalhar ou não, por estudar ou não.
Não me dão o direito sobre meu próprio corpo, vocês não amam fetos, vocês amam ter poder sobre nossos corpos.
Ao menos hoje, não darei a vocês o prazer de me odiar, não vou odiar minhas irmãs apenas por serem minhas irmãs, ao menos hoje, queimarei as suas regras e seus mandamentos, poderão ter o meu sangue, mas jamais minha obediência.
O inferno são os outros, e os outros são vocês.&lt;/em&gt;
&lt;strong&gt;- Hilarina Marino&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Agora pare por um minuto e reflita. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No meu primeiro texto de boas vindas eu disse, o seguinte: “&lt;strong&gt;vim aqui com o intuito de tentar mudar o mundo em pequenos detalhes, sei que pra mudar o mundo inteiramente não depende apenas de mim, mas de todos nós!&lt;/strong&gt;”
Portanto vou espalhar amor e verdade, doa a quem doer. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;As pessoas hoje em dia se passam por “&lt;strong&gt;Deus&lt;/strong&gt;”, julgam sem pensar nas consequências, esquecem que Deus é amor e todos são dignos de perdão. Para começar se tu fosse Deus, não estaria aqui nesse mundo de pecado, então se ponha no teu lugar e aprenda a escutar a dor do próximo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu aprendo sempre com os erros cometidos no passado e todos os dias acordo tentando ser alguém melhor, para mim mesma e para os próximos. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A vida de algumas pessoas dependem do que você fala e da forma que age, então pense nas suas palavras antes de botá-las para fora, porque as palavras podem até ser esquecidas por quem disse, mas quem ouviu nunca esquecerá a dor que lhe foi causada.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;   “Tá, mas qual sentido de tudo isso acima?”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Se você ainda esta se fazendo essa pergunta leia novamente, mas leia digerindo cada palavra dessa, não seja aquela pessoa que ninguém gostaria de ter por perto, seja digno do amor e amizade daqueles que te rodeiam. Analise suas atitudes e pense como seria ter alguém agindo assim com você também.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Espero que eu tenha conseguido fazer a minha parte de passar essa mensagem à você e te fazer refletir, até mais.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Amor ao próximo é o caminho]]></title><description><![CDATA[Não adianta você só falar sobre amor se você não o pratica, se você não o espalha e cultiva dentro de você. "Ahh mas como assim?"...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/amor-ao-proximo-e-o-caminho/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/amor-ao-proximo-e-o-caminho/</guid><pubDate>Fri, 20 Oct 2017 12:41:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Não adianta você só falar sobre amor se você não o pratica, se você não o espalha e cultiva dentro de você.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Ahh mas como assim?”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sabe aquele morador de rua que sempre passa por você? Então, não custa nada você tirar cinco minutos do seu dia pra bater um simples papo com ele(a).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Levo e busco minha namorada no serviço todos o dias e no caminho eu sempre via um certo morador de rua (hoje não o vejo mais), eu tinha algo dentro de mim que pulsava o seguinte: &lt;em&gt;“vai falar com ele, vê se ele precisa de algo”&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Um dia voltando, logo após de deixá-la, parei e comecei a conversar com ele, conversa vai e conversa vem, nesse pouco tempo descobri que ele adotou um cachorrinho de rua que foi jogado no meio do mato com os irmãozinhos e mesmo sem ter comida direito pra ele mesmo, a partir do momento em que o adotou, todos os dias metade de sua comida era repartida com o seu cãozinho. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De noite, quando voltei pra buscar a Marcela, eu levei pão e suco pra ele e bati mais um papo, eu o aconselhei e ele me aconselhou, me mandou todas as energias positivas com os olhos cheios de lágrimas, &lt;strong&gt;eu senti a dor dele e partilhei junto&lt;/strong&gt;, me senti tão impotente em não conseguir fazer nada por ele, mas ao sair dali, no dia seguinte, uma felicidade brotou dentro de mim, uma enorme gratidão sem igual, parei e pensei: &lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Eu não ajudei financeiramente pra tirá-lo daquela situação, mas eu deixei um pouquinho do meu amor e gratidão junto dele e ele o mesmo sobre mim”. &lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Doe-se, sem medo de doar!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Aaah, mas eu não tenho nada pra doar”&lt;/em&gt;… claro que você tem, tem sorrisos pra espalhar por aí, comida, amor e muita coisa boa. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não tem sentido crescer na vida, digo profissionalmente ou mentalmente, se você não ajuda ninguém a crescer também, a ser melhor do que foi ontem, sabe aquele famoso ditado? &lt;em&gt;“fazer o bem sem olhar a quem”&lt;/em&gt;, então, &lt;strong&gt;faça amor e não guerra! Nenhuma boa ação será em vão, todo amor espalhado será recompensado, mas faça sem esperar nada em troca&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Amar faz bem, se quem ama conhece a Deus sabe que o amor é a principal característica de Cristo, então &lt;strong&gt;porque estamos vivendo nossa vida sem amor?&lt;/strong&gt; Sem dar e receber amor? A vida é breve e o tempo voa. A melhor forma de levar a vida é amando intensamente, no fim da estrada o que nos espera é o amor, Deus é amor. Por isso ame todos os dias, o mundo está carente de amor, as igrejas estão carentes de amor verdadeiro, a vida é breve, eu e você perdemos tantas coisas e não nos dedicamos ao exercício de amar, decida amar e perdoar hoje, Deus ama e perdoa, então faça isso para todas as pessoas que te rodeiam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Moral da história: &lt;strong&gt;não precisa de muito para espalhar amor por aí, se ajude, nos ajude e ajude o mundo a ser melhor&lt;/strong&gt;. Às vezes o ser humano só precisa de um bom dia ou boa tarde pra que aquele dia seja bom e não faça algo que irá se arrepender. Pare e pense, não custa nada, nadinha você fazer o bem, custa apenas um segundo do seu tempo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lembre-se, independente da sua idade, gerações futuras irão se inspirar em mim e em você. Cuide bem de sua trajetória, para que no final você não deixe um rastro de destruição e ódio!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;#AmeTodosOsDias&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Alô mundo]]></title><description><![CDATA[Tudo belezinha com vocês? Bem vindos ao meu blog cambada, me chamo Mariana, mas gosto que me chamem de Brito como me chamavam no Senai, fiz cursinho lá pra ser troxa, mentira. Tenho 20 anos, mas as vezes...]]></description><link>https://crazywoman.top/posts/alo-mundo/</link><guid isPermaLink="false">https://crazywoman.top/posts/alo-mundo/</guid><pubDate>Fri, 13 Oct 2017 21:00:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Tudo belezinha com vocês? Bem vindo(a) ao meu blog cambada, me chamo Mariana, mas gosto que me chamem de Brito como me chamavam no Senai, fiz cursinho lá pra ser troxa, mentira. Tenho 20 anos, mas as vezes erro e falo que tenho 21, é difícil gentiii! &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tenho 3 filhos de quatro patas com minha namorada maravilinda, o &lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/p/BOQDQzVBgS_/?taken-by=briitomari&quot;&gt;pudim&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/p/BWTMObknsx8/?taken-by=briitomari&quot;&gt;negresco&lt;/a&gt; e a &lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/p/BYhSME4HdYk/?taken-by=briitomari&quot;&gt;paçoca&lt;/a&gt;, sim, nome de comida porque quem me conhece sabe o quanto sou faminta, são uns capetões, mas são amorzinhos(quando querem), enfim, ao longo do blog vou falando mais sobre minha vida, toda minha trajetória até aqui!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vim aqui com o intuito de tentar mudar o mundo em pequenos detalhes, sei que pra mudar o mundo inteiramente não depende apenas de mim, mas de todos nós, então estou aqui pra espalhar mais amor nesse mundo de tanto ódio, abrir a mente de quem vive naquele mundinho fechado, compartilhar experiências, conquistas, derrotas, transmitir uma mensagem pra aquela pessoa que está prestes a desistir de tudo e por aí vai.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não sei de tudo, mas o pouco que sei não aprendi sozinha, aprendi com Deus, pais, irmãos, amigos, conhecidos e falecidos… Então se você também puder ajudar alguém, não pense, apenas faça sem medo do que vão falar, lembre-se, sozinhos temos pouco impacto no mundo, mas quando colaboramos, aprendemos a trabalhar em equipe, é possível fazer coisas grandiosas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Há coisas que já nascemos sabendo, outras pais e diversas pessoas nos ensinam, o resto a vida ensina, nem sempre da melhor maneira, mas ensina, aprendi a valorizar quem tenho na minha vida e passei a não me importar com quem não move um músculo pra se fazer presente, sou grata pelas pessoas em minha volta e as que se foram e deixou um rastro de destruição, ate porque me levantei mais forte do que nunca e tomei como aprendizado, então mesmo que a vida te derrube, levante, dê um tapa na cara dela e mostra quem manda nessa caraia véia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não sei direito o porque estamos nesse mundo, mas de uma coisa eu sei, sem amor não resistiremos, sem amor não temos nada, então ame, ame o seu próximo como a ti mesmo!
Vou tentar postar um texto por semana falando sobre tudo isso, então não percam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Até mais…&lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>